希望元朗黎多次721揮手區

最好打死晒啲暴徒

支持不過今次係鄉黑死百幾人喺元朗，黑警入嚟執屍

老黑支持

支持元朗鄉黑追住衲狗嚟打

居然唔係

up what 9?